香港邊間冰室最好食

紅磡冰室 - 撈公

元朗冰室 - 炸脾薯條 豬扒飯

旺記個叉強飯

你唔會係講緊太子果間架下話, 難食到癲

依架d冰室有別以前 好難食 不了

紅磡冰室一定係食早餐個黑松露炒蛋

九龍冰室

巨人冰室
午餐大份到驚

agger

我好少會話一間野難食，呢間同老夫子餐廳有得比

紅磡冰室 世界第一

唔覺有乜好食喎

唔係為屌而屌
真係差哂
而家又鹹又難食
以前成日去
早幾個禮拜試多次個雞翼撈公
D公仔麵一舊舊

紅磡早餐沙牛麵 常餐撈公